十二八死線 = 半年度笑話

不服來辯
夜晚無開花 無和你shop 無唱歌
SOGO感謝祭大失敗
聽日就工展會 似乎都係失敗收場
又話聖誕攬炒 衝又唔敢衝 和你shop又唔肯
其實係咪已經無曬計劃？
網上討論完就當做左野

區選贏咗

G持今個星期五區開花

你拎一班連登仔鳩吹既聲明黎認真做乜

連登仔最叻咪叫人裝修叫人黎明行動叫人罷工

死線 我淨係見連登有人圍爐講? 你唔係認真啊?

下星期遊行都無喎
直頭係降級

死國安，好耐無見
又扮知更鳥周圍搞分化。
你班國安都係年度笑話，
兩個月都未捉到我，廢物！

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

敵人反對 就是做對了

收嗲啦，屌你老母
中共走狗無資格批評

每日日程 ： 捉鬼

吊你老母呀

宣傳出左問題 唔夠焦點同集中 而黎明行動真係不宜再搞 經理大一役手足損失左太多 仲要天咁凍起碼少大半人

下個星期無遊行
和你展大家不感興趣
黎明停 夜晚開花有人提就俾人話鬼

見到你開PO就好傷感
還我知更鳥呀

連登會員失蹤兩個月
知更鳥10月12號上山，13號失蹤
蹺蹺波13號失蹤，樓主於15號失蹤